原來今晚太子，好似冇人提起

推

p牌推。。

push

其實唔係冇人提
係呢度太多廢post推咗上嚟